有冇巴打用緊 Splunk 或者 elastic search?

可唔可以講吓點用法?